有無人試過工作中爆seed屌9 啲廢中？

有
同grade 同下邊都有

人地好過份定點

好過份，問我借人幫佢仲問我點解條𡃁唔得閒，俾我小爆佢